雞扒妹係蔡英文搞既社區論壇講香港事件

聽到好感動
蔡總統加油

人靚心地好

有錢即刻移民台灣 全投蔡英文

臺灣女神

有腦 有波 有屎忽
無敵女人

蔡英文去到邊度都一大班瘋狂fans尖叫
點解我地個特首去到邊度都俾人屌佢老母

謝謝雞排妹

btw固定「親密對象」是誰

係我